

\section{Núcleo Docente Estruturante - NDE}
\label{sec:nde}

O curso de \imprimircurso \space conta com um Núcleo Docente Estruturante (NDE). Este núcleo é constituído por um grupo de docentes, com atribuições acadêmicas para acompanhamento, atuante no processo de concepção, consolidação e contínua atualização do projeto pedagógico do curso. 

O NDE do curso de \imprimircurso \space tem a seguinte constituição:

\begin{itemize}
	\item Coordenador do curso de \imprimircurso (Presidente do NDE);
	\item Cinco professores representantes das subáreas da \imprimircurso;
	\item Um secretário.
\end{itemize}


A tabela \ref{tab:membrosNDE} apresenta os membros do NDE para o biênio (2016-2018). Os membros do NDE do curso de \imprimircurso \space possuem um mandato com duração máxima de 2 anos, sendo permitida a recondução. Além disso, os membros são escolhidos de tal forma que todas as subáreas do curso sejam representadas. Atualmente, o curso possui um regulamento do NDE aprovado (ver seção \ref{sec:regulamentonde}) que estabelece as diretrizes básicas no intuito de orientar e regulamentar a atuação do NDE da \imprimircurso. 


\input{energia/tabelas/tab_professores_nde}

